有無人都識佢呀？

我有個老友叫焦慮
佢日日都會黎搵我
每日翻工，我都係一個工作能力好高嘅人，但內心好驚好驚做漏野，又驚做得唔好
每日係朋友、伴侶面前，我都係一個聰明又值得信任嘅人，但內心好攰，繼續吸收佢地嘅負能量，真係好辛苦
每日太陽一走，我老友焦慮就會黎搵我，驚困lip、驚撞車、身體有少少事驚自己大病....
驚到...個人全身肌肉僵硬曬所以成日周身痛、個心跳成日亂曬、成日肚痛、頭暈
同呢個老友相處左好多年，有無人都識呢個朋友？

原來你係今日青山走失果個把打

就連係青山走失....都驚自己會搵唔到路翻去

係到放返啲負能量出黎

3點終於訓到因為今日番工

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》